搬去吹水台?(20)

覺唔覺「妻管嚴」這個詞很逗？😂

LIHKG @ Android

hi廢鳩